垃圾親戚

話說我個親戚（叔）娶大陸老婆生左個女，屋企起大陸，香港做野兩邊走，上年過年佢同個老婆同女來香港拎身份證起我地屋企左差吾多個月，疫情啱啱開始未封關嗰陣，好彩佢老婆同女起要隔離14日之前走咗翻番去大陸。但佢一直住左起我地屋企成年到依家。 仆佢個街 佢真係好意思， 住人地屋企成年都唔交低啲錢，我地都係住公屋，包飲包食包水電成年。 佢個女今年開始上水讀幼稚園， 佢明明可以全家喺嗰度租個房一起住， 死賴起人地屋企。 唔信佢經濟差到咁，係咁搵人著數 ，仲要藍到仆街，之前口罩貴果陣自己唔買口罩一直用人哋屋企嘅口罩， 而家平就買 ，好似有啲貢獻咁。 未見過啲咁厚面皮嘅人可以點， 我老豆老母太好人太仁慈 一見到佢篤眼篤鼻 一見到佢篤眼篤鼻，我老母喺廚房煮嘢未煮完佢自己喺度開始食先， 越講越嬲，好煩 啲伙食費多咗幾多 我老母又要日日諗住煮咩餸，老母又燥底搵我發爛渣。近排嗰條友仲放肆，無啦啦拎我老母個眼鏡去返工， 講都冇講聲，未見過啲咁嘅人。 如何是好，沒見過啲咁厚顏無恥。 點樣趕走佢

違反公屋使用條例
報警啦

你夠稱搬出來住味

未畢業

你老豆老母都唔出聲
幾時到你

努力啲搵part time
夠錢自己搬出去住好過

點解時不時有啲咁嘅post
都唔明有乜好問
間公屋佢冇份住，冇寫佢名
趕佢出去走係理所當然
將佢啲行李打包丟去垃圾房+換鎖啦
咁都要人教
佢煩住你地的話，你咪報警

點解要樓主搬出嚟

美人計，屈佢非禮

後生有邊個唔係憤世嫉俗

咁點解佢又要趕走自己阿叔
lol

根據你個邏輯做人
你間屋應該俾曬啲乞衣霸黎住
然後自己出去租，再俾人霸間屋

阿叔喎老細

用d壞習慣逼走佢？

對

講就兇狠

樓主連搵錢、獨立既能力都未有，就算俾樓主做到你所講既野又點，你覺得樓主老豆老母會忍心

首先樓主要美

唔理黃定藍，黃既話一樣厚面皮一樣仆街

首先最重要係樓主坦白同屋企人講自己既感受

俾著係我，我會直接同阿叔講自己有乜不滿

你上到黎呢度都講左啲道理出黎，就應該直接同老豆老母甚至阿叔講

乜野報警，試諗下有冇用，班廢警咪又係當一般家庭糾紛轉介俾社工，根本就唔會做野

搞到家嘈屋閉就啱

或者日日播榮光

點訓 點住兩家人

已經好壞習慣，仲西面對佢 佢扮冇嘢

我老母仲不滿過我， 之前鬧過佢黎， 最後不了了之， 講嘢好多骨咁 窒佢， 但嗰個人真係唔識做人， 都唔知可以點， 繼續畀人佔便宜， 老豆又冇反應

純粹想吐下苦水，想睇下有冇咩有趣見解， 邊會報警

純粹覺得屋企好似變咗免費賓館， 又食又住又包水電， 如果佢真係經濟能力差到真係冇能力自己出去租間屋住，我覺得可以接濟下ok既，但係佢自己都有頭家， 知道養起一頭家幾辛苦㗎。屌 咁樣搵人著數，住咁撚耐 冇交過家用放工回家等人煮飯，我老母好似變咗賓賓咁

厚面皮到吹佢唔脹